點解仲唔訓呀

你班廢柴